Het was als haar zelfvergetelheid de opmerking overbrengen naar mijn zus, en opstaan ​​en druk bezig zijn met haar, haar comfortabeler maken; "Dat is helaas waar!"
Nou zei ik, "we moeten wat meer praten, zoals we vroeger deden.
En ik moet u wat meer raadplegen, zoals ik vroeger deed.
Laten we een rustig wandelen op de moerassen aanstaande zondag, Biddy en een lang gesprek. '
Mijn zus is nooit alleen gelaten nu; maar Joe heeft zich meer dan gemakkelijk toegewijd de zorg voor haar op die zondagmiddag, en Biddy en ik gingen naar buiten allen Het was zomer, en heerlijk weer.
